最後的疼愛 是手放開

冇撚用㗎你

愈同自己講
就愈做唔到